召喚香水達人

話說琴日係街聞到一個女人噴左隻紅豆味嘅香水，跪求請問有無人知係咩牌子？